比你揀 你會點揀？

假設個樣係一樣咁靚
A：平胸 瘦骨仙（類似陳凱琳個種瘦）
B：大波 但好肥（類似肥苟最肥個時）
比你揀一個做你條女/老婆 你會點揀？唔好話揀個b逼佢減肥 假設佢一世都係咁肥 唔會減
正評：平胸 瘦底
負評：大波 肥婆